九龍灣高X非禮案單野 管理處諗住出個兩張垃圾通告就完架拿？ 傳聞中係管理處放走個男人堅唔堅？

甲級寫字樓發生非禮唔係應該好大件事咩
管理處好大責任啵
但佢出嗰兩張Memo 提都冇提過 有人跟左入閘係𨋢到非禮
刻意隱瞞 仲聽到係管理處既人放走左個男人 真唔真
咁樣就算？
個女仔公司冇出聲？

Source:

CLS

保安憑咩

咁你想點呀？

保安邊有權

推

咁都得
不過香港只要愛國真係乜都得

殖民地

又係高銀坐西野

Push

保安用來做咩？
保護色狼安全？

有四面佛個座 ?
之前有人話座野擺左好多風水

喔~果楝野, 上個月公司派左我去果度做野, 週圍都好荒蕪, 好多路走........
但係我記得入笠Lobby 要拎Pass 架............
除非個男人係果度員工?!